{
  "Host": "主机",
  "Use MongoDB Atlas URL Format": "使用 MongoDB Atlas URL 格式",
  "Database": "数据库",
  "Username": "用户名",
  "Password": "密码",
  "Auth Source": "认证源",
  "The hostname or address of the MongoDB server (e.g., localhost:27017 or cluster.example.mongodb.net)": "MongoDB 服务器的主机名或地址(如localhost:27017或cluster.example.mongodb.net)",
  "Enable this if connecting to MongoDB Atlas (uses mongodb+srv:// protocol)": "如果连接到 MongoDB Atlas (使用 Mongodb+srv:// 协议)",
  "The MongoDB database to connect to (can be specified per action if left empty)": "要连接的 MongoDB 数据库 (如果留空，可以指定每个动作)",
  "The username to use for connecting to the MongoDB server": "连接到 MongoDB 服务器的用户名",
  "The password to use to identify at the MongoDB server": "在 MongoDB 服务器上用于标识的密码",
  "The database to authenticate against (default: admin)": "要验证的数据库 (默认：管理员)",
  "Find Documents": "查找文档",
  "Insert Documents": "插入文档",
  "Update Documents": "更新文档",
  "Delete Documents": "删除文档",
  "Find and Update Documents": "查找并更新文档",
  "Find and Replace Documents": "查找和替换文档",
  "Aggregate Documents": "聚合文档",
  "Find documents in a collection": "在集合中查找文档",
  "Insert one or more documents into a collection": "将一个或多个文档插入收藏夹",
  "Update multiple documents in a collection": "在集合中更新多个文档",
  "Delete documents from a collection": "从收藏中删除文档",
  "Find documents and update them, returning the updated documents": "查找文档并更新它们，返回更新文档",
  "Replace documents that match a filter with a new document": "用新文档替换匹配过滤器的文档",
  "Perform aggregation operations on documents in a collection": "在收藏中的文档进行聚合操作",
  "Collection": "收藏",
  "Query": "查询",
  "Projection": "投影图",
  "Sort": "排序",
  "Limit": "限制",
  "Skip": "跳过",
  "Documents": "www.un.org/webcast",
  "Filter": "筛选器",
  "Update": "更新",
  "Upsert": "更新",
  "Return Updated Documents": "返回更新的文档",
  "Replacement Document": "替换文档",
  "Return Document": "退货文档",
  "Aggregation Pipeline": "聚合管道",
  "The MongoDB database to connect to (from your authentication)": "要连接的 MongoDB 数据库(从您的身份验证)",
  "MongoDB query to filter documents (e.g., {\"status\": \"active\"})": "筛选文档的 MongoDB 查询 (例如，{\"status\": \"active\"})",
  "Fields to include or exclude (e.g., {\"name\": 1, \"_id\": 0})": "包含或排除的字段 (例如{\"name\": 1, \"_id\": 0})",
  "Sort criteria (e.g., {\"createdAt\": -1})": "排序标准(例如，{\"createdAt\": -1})",
  "Maximum number of documents to return": "要返回的文件的最大数量",
  "Number of documents to skip": "要跳过的文档数",
  "Document(s) to insert. Can be a single document object or an array of documents.": "插入文档。可以是单个文档对象或数组文档。",
  "MongoDB query to select documents to update (e.g., {\"status\": \"pending\"})": "MongoDB 查询以选择要更新的文档 (例如{\"status\": \"pending\"})",
  "MongoDB update operations (e.g., {\"$set\": {\"status\": \"completed\"}})": "MongoDB update operations (e.g., {\"$set\": {\"status\": \"completed\"}})",
  "Insert a document if no documents match the filter": "如果没有文件匹配过滤器，请插入文档",
  "MongoDB query to select documents to delete (e.g., {\"status\": \"archived\"})": "MongoDB 查询以选择要删除的文档 (例如{\"status\": \"archived\"})",
  "Return the documents after updates are applied": "应用更新后返回文档",
  "MongoDB query to select documents to replace (e.g., {\"_id\": \"123\"})": "MongoDB 查询以替换文件 (例如，{\"_id\": \"123\"})",
  "New document that will replace the matched documents": "将替换匹配的文档的新文档",
  "Insert the document if no documents match the filter": "如果没有文件匹配过滤器，请插入文档",
  "Which version of the document to return": "要返回的文档的哪个版本",
  "Array of aggregation stages (e.g., [{\"$match\": {\"status\": \"active\"}}, {\"$group\": {\"_id\": \"$category\", \"count\": {\"$sum\": 1}}}])": "Array of aggregation stages (e.g., [{\"$match\": {\"status\": \"active\"}}, {\"$group\": {\"_id\": \"$category\", \"count\": {\"$sum\": 1}}}])",
  "Before Update": "更新前",
  "After Update": "更新后"
}